有無人睇左月光光新慌慌?

好撚垃圾 認真

前面都叫做OK 去到最後都唔知JM9 佢啊媽明明拿住把shotgun 跟住弄低去拿支獵槍

佢個女明明識揸槍 又唔敢拿槍去打佢 最後先用把sniper射佢

同埋最後又無影佢死左 係咪又可以有下集

同埋點解最後要影住個女揸住把刀?

btw 米高 其實係咩來? 點解可以打不死

舊版就話係邪教令佢不死
但唔知會唔會繼續用呢個解釋

岩岩睇了 覺得普通 唔會悶 但又唔覺特別好睇

你岩

早排睇咗，前面都叫ok,後面越黎越古怪，唔知做咩尻，未睇過第一集，所以講咩都唔太清楚，感覺上套戲去得好急

Btw想問下有冇人知Michael 點簡人殺，點解博士會痴撚左線咁，點解唔殺小朋友+點解有個面具

賣情懷

如果無估錯 因為個博士已經研究都傻左 佢成世人都研究個 米高 同埋想知道殺人係咩感覺

其實佢有講 巴打係咪訓著左

michael專殺親人，咁岩見到/阻住就殺埋

總之話佢萬聖節個日就會不死

我睇既係俄文版 睇到我一頭霧水
我都估佢係咪研究到shot左

黑人警長人間失蹤

個女係特登等Micheal 拆左地牢門口 因為咁多年佢呀媽一直訓練佢去整呢個陷阱
好多位係致敬番第一集 但不死既原因就唔知會唔會跟之前設定 因為呢套係最舊果套既續集 同中間所有出過既續集都無關係

Okay wor
由開始都吸引喎
最後個結局，其實你地都預左係點架啦。
整體唔係話太差